%!TeX program = XeLaTeX+MakeIndex+BibTeX
%!TeX root = synopsis.tex

\thispagestyle{empty}

\begin{center}\addfontfeatures{Letters = Uppercase,
    Numbers = Uppercase,
    Kerning = Uppercase,
    LetterSpace = 20,
    %WordSpace = 1.5,
}%
\spaceskip=1.8\spaceskip\relax%
\baselineskip=4ex%
\MakeUppercase{%
Федеральное \ государственное \ автономное \ образовательное \ учреждение \
высшего \ образования\protect\\
«Национальный \ исследовательский \ ядерный \ университет \ „МИФИ“»%
}\end{center}

\vspace{20mm}
\begin{flushright}
На правах рукописи

{\sl УДК xxx.xxx}
\end{flushright}

\vspace{30mm}
\begin{center}
{\large \abbr{\MakeUppercase{Хеймиц \ Максим \ Дмитриевич}}}
\end{center}

\vspace{5mm}
\begin{center}
{\bf \large \abbr{\MakeUppercase{НАЗВАНИЕ ДИССЕРТАЦИОННОЙ РАБОТЫ}}
\par}

\vspace{10mm}
{%\small
Специальность 01.04.01 \--- «Приборы и~методы экспериментальной физики»
}

\vspace{10mm}
Диссертация на соискание учёной степени

кандидата физико\-/математических наук
\end{center}

\vspace{20mm}
\begin{flushright}
Научный руководитель:

д.\,ф.-м.\,н., профессор

Гальпер А.\,М.

\end{flushright}

\vspace{20mm}
\begin{center}
{Москва \--\ 2016}
\end{center}

\newpage
